SQQQ 哭喪圍爐區

我先 16.7 天台好凍好似每日都幫美國股市打工咁

38

你唔係諗住上返嘛？
以前可能跌3000就有16蚊
依家要跌5000了

唔怕

有冇溝?

唔怕，本多終勝

無錢溝了

溝左次均價14.5
最嬲係跌幾百點唔識升
升幾百點係跌到hihi

身同感受

仆街 我均價19.5

大家會唔會堅持到最後

同聯儲局作對係要付出代價

正股驚閪

睇黎係時候入下貨

2月9500都仲有15多啲 依家8500 得13 會唔會誇張左啲

3倍etf食價食到你傻呀

撚係正股
賭錢工具咋

唔係點叫三倍

之前18入
睇睇下跌落16就即走
輸少少即走
好彩冇SH

均價19.8 輸到唔想理 放起度等 又唔會落0$

會落到0.1

最後會點？ 無敵底？

係無敵底，但永遠唔會升咁多上去
仲等黎做咩

連登仔其實唔係成大事既材料
成班傻閪一係就成班買美股，美股就股災
一係就成班入7500，SQQQ賭世界末日，跟住熊二反彈
一係就入3175，石油期貨搏俄佬傾掂數，點知傾就傾掂數，不過再跌深d

其實你地玩3倍etf 原理又唔知 止蝕又唔識 仲可以當正股係到坐 輸真係抵死

知錯了

輸左3次, 每晚死炒爛炒都係cover 緊sq^3 d loss

自膠. *輸左3成本金

信我 今日會上翻啲

知唔知咩叫做淡慘過做g

唔係會合股咩

合合下貴過巴郡A

合番上去會點 新手一問 純粹賭錢

合股係咩意思

無限QE之下坐3倍反向ETF簡直係人中之龍

坐貨既你地有無計下個市要連升幾多%先番到家鄉

升係返唔到家鄉

笑左 笑埋右

慣左了, 慣埋右
升就升2-3% , 一跌說跌9-10%

連跌

睇圖就到24000阻力位，DOW/NAS聽日跌，星期四上返，之後應該轉Trend跌,下個星期長跌

the empire strikes back

每股1$, 十合一, 變返10$, 繼續跌, 你手上既股票價值不變但又多左空間跌
當你本身100股, 合完得10股, 但如果你得1股, 我唔知點樣比0.1股你, 可能即時比返0.1股既錢你都唔定

驚咩 連燈股王tsla一爆炸就乜都番黎啦

連燈仔被迫害

3175單野唔關連登仔事
係老母麵入左油

唔識玩入左全倉sq sdow 等多陣回番會走

理論上 nasdq一日升超過33.3%
sqqq就會drop to zero

樓上班人話長坐 係咪搞笑
即斬或者博佢升返d好走啦,輸少當嬴
nasdq入邊大部份都係科技股
早排世界停工係好大影響
但將來一定主導世界,愈升愈有
睇淡科技股真係死路一條